想問下住外國嘅巴打 喺外國有好無似香港咁 啲後生仔咁憎自己地方最大嘅電視台？

日本我熟啲
都知富士台多年前因奶韓國鞋底加上太信90,00年代成功嘅公式
近年收視同image都一獗不振

咁日本人都會用唔睇嚟懲罰佢，搞到佢喺民放(民營)key局中差唔多跌到最低。

香港後生仔憎TVB嘅理由大家梗知，咁外國有無啲電視台好PK好得人憎？
當地後生仔/市民有無唔睇嚟懲罰佢？

咁都會睇
不過唔係較啱時間睇果種啫

on demand嘅唔少

CNN

香港人唔止憎電視台
直情好憎自己地方
好憎政府

日本最大嗰個係NHK
仲多人憎但明文法例保障大台地位

成日上門追人受信料

英國BBC收埋電視稅嚟補貼營運

重唔重稅？

依家啲人新屋買部大mon都唔要電視 咁你話呢

咁我諗住歐洲人一向唔好睇電視

依家全世界都唔鍾意瞎電視㗎喇

睇

點解rthk唔可以好似bbc nhk咁

係政府唔俾佢行公共廣播路線

NHK

講多啲

NHK一樣收
上門收錢嗰啲職員喺日本好出名

好似成個制度係抄英國

好似好多人唔開門避佢

因為唔簽約唔交唔犯法，簽左唔交就犯法。

揾警察都無用，理論上係要交。但實際果班人無權調查你有冇睇NHK，大家鬥9up

最常見好似係收埋部電視

電視太遲起步 幾有錢都做唔到nhk嘅地位
全世界都有慣性收視
只不過香港係極少數由商營廣播起步搞電視
相比其他國家 大多數都係由政府做先

有電視唔緊要，最緊要冇機頂盒&唔睇任何live TV
不過老實講，個負責收稅既機構垃圾黎
我已經收咗兩個loop既警告信

「咦你個地址冇交TV licensing錢喎，我地展開調查」
>
「喂你仲未交錢，再唔交錢就派人上門架喇」
>
「最後通牒！！！」
>
「好，我地會係呢日派人上門檢查」（冇人上門）
>
「咦你個地址冇交...」

利申 電視駁PS4
冇睇live TV冇機頂盒

我收咗四次信話上門呀唔係罰一皮hkd無人黎嘅